傳政府於四時宣布成立獨立調查委員會

Push

恒指彈左400點唔怪得

個市升到咁唔出奇

個委員會係咪直屬監警會？

五大訴求

黑警血債血償

缺一不可

難怪無啦啦股市爆升
林鄭真係流動牛熊證

尋日先成立秘密警察 今日就獨立調查?

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

恒指無理由升咁多

肯定唔會 柒婆連show都唔想做

睇死又係自已人查自已人

跟住都係無任何法律效力或體制認可

林鄭入左好多手要走錢
想學trump操控股市？

真係好驚個民主法案wo

黑警還眼

獨立調查會查到入面有武警

集何以這土地淚再流

咪又係自已人查自已人 嘥氣～～～～

黑警必要清算！

我用bloomberg機 睇埋scmp都無嘅

cap個圖有邊個字話成立獨立調查委員會？？？

同埋一張cap圖要開幾多個post呀 屌

屌 係咪之前架

調查示威活動咋
你估警察呀

有委員會都一定係林奠、政府搵出嚟嘅人，可以唔洗晒時間

1時07分更新：成立獨立調查委員會？】

今早11時34分左右，網上引述《南華早報》消息指出，港府將於今日下午4時前，回應示威者的另一訴求，有傳是與成立獨立調查委員會有關。
另外，《香港經濟日報》引述消息指，民建聯近日向特首林鄭月娥力推《收回土地條例》，收回農地建公營房屋，林鄭對此不再抗拒。
本地地產股今早顯著造好，新世界（017）、新地（016）、長實（1113）、恒地（012）升逾3%，信置（083）亦升逾2%。

From other post

同Elon musk一樣

五大訴求 缺一不可

佢話response咋wor

無雙普選 乜都假

傳

Real

not one less

當聽下算

Fight for freedom

林奠真係好驚美國制裁

無可能

5 demands, not one less

SCMP 都冇嚟個breaking news

唔信 佢真係成立
琴日派完警棍今日成立?
到時市民唔出黎啲狗都打柒你班官

我估監警會 再加多幾個成員

咁撚樣做市都得？

好撚驚
Hong Kong human rights and democracy act 咁喎

5 Demands, Not One Less

有機會, 或者換走大爭議性果個加拿大佬請另一個人

4點撞正黑警記者會

獨立調查委員會入面實全部人親中親政府，查到都唔會公佈，831 cctv有版你睇

開心完，繼續做野

先唔講fact check

分分鐘獨立調查，直屬監警會
或者委任何君妖太平紳士做委員會主席

到時就仆街啦

開心完，9月15銅鑼灣見

Show 左個公司名

佢會話冇足據證據顯示

就算成立
都要set個deadline比佢
就係9月尾 10月1號前
要清楚交代部份事件
e. g 新屋嶺，831
如果有鳩得佢拖，又唔拉人
咁成立黎把撚

冇話唔起訴咩,優閪

POPO 4點記者會取消左

未知原因
但4點似真係有野

真？

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS
【PPRB：警方記者會今日暫停】
警察公共關係科通知傳媒，原定今日下午4時舉行的例行記者會暫停，警方並無解釋暫停原因。

實炒車

Etnet scmp 呢啲假新聞造市幾時仆街死
樓主應該開係財經台

成只分別係親中，政協，建制人士

Lol

雖然XG01，睇住先

一條咁既傳聞彈400點 屌你老母林鄭

it's too late

sfc唔做野， 明顯林奠做操縱股市

上面個fb post咪講左, 佢釋放農地ja on99

Bloomberg terminal?

冇誠信既人... 成立左有用咩

如果真係成立咗一個大家都認同嘅獨立調查委員會，我諗下次出嚟嘅人可能會少一半

核彈，對我地嚟講

收皮啦 咪都係自己人

認真！！？

老老實實，就算佢而家成立我覺得都太遲
一次過破壞哂咁耐以黎港人對政府法治既誠信
呢D係根本問題 成立個調查會都於事無補

人地退休要去美國個爸爸到住㗎 一陣個仔同老豆講兩句 禁左佢去爸爸到 母子團聚唔到

琴日出完文革手段，今日就放風呢個風，為求大家忘記港共已經進入極權時代。

對香港人的智慧考驗來了?

而家誠信咁 你話獨立調查啫 我點知係咪？

南早邊度有報呀

五大訴求 缺一不可
義士唔係 condom!

未到重啟政改 加 突破831框架 都唔會收貨

缺一不可
制裁就梗架啦
攬炒啦屌你老母

成員十成係自己人啦

好似係回應民建聯，幫佢係區選做勢

查完無狗被拘捕既野我地唔會收貨

如果又跪， 更加要有風洗盡利，繼續制裁
直至5大訴求

都要制裁呀

香港警賊 你地已經輸左啦

拉哂二百萬人你拉得哂咩，一日仲有人你永遠冇可能嬴

五大

915 銅鑼灣

之後兩個訴求「撤回暴動定性」同「釋放所有被捕人士」比較難處理
前者政府就話無定性過做暴動
後者就話唔可能完全釋放
如果變成「不以暴動罪起訴所有被捕人士」又如何呢？
相比暴動罪，其他罪的搜證係難好多，唔以暴動罪起訴，其實可以放走好多人

我唔覺會

証明真驚到懶屎

唔信

Will responses

FAKE

撒回所有手足控罪
撒回暴動定義
雙普選

Condom仔?

Noted
915見

釋放全部被捕義士

下，你當獨立調查可以換全部狗可以隨時攞棍爆頭?
你唔係當我地香港人傻架下嘛
根本係成日制度都有問題

好撚狗 係人權法案過之前 想陰啲陰啲咁 挑戰美國點先收貨 我地望 係望美國都係五大訴求 缺一不可

呢D係通訊社比各大傳媒嘅消息 未出街

911

啱啱先派警棍，都幾難係獨立調查喇

可能又係動議

五大訴求 缺一不可
就係因為如果少任何一樣都收貨只會係清算的開始！

唔怪得取消4點黑警記者會

五大訴求呀
一個個嚟

Noted with thanks

fake news

呢個可能性大d
大家兩手準備，咁樣助攻法，我地食住上要民建聯爭取更多啦

個會有咩人先係重點

五大訴求
缺一不可

你老母臭...唔好打飛機住！港人唔要聽人講啲咩！喺要見到啲人做到啲咩！（粗口喺對三個月內受到的不公而講的）

要真普選呀仆街

呵

爆升

回應唔係答應

解散警隊就差唔多

lm等fc

LM清算黑警

其實覺吾覺政府在民主人權法案通過前回應密咗。
所以大家一定要出黎，撐到民主人權法案通過。
香港人加油

自己人查有乜撚用

肯定唔會啦 呢個政權得班狗守住 點會隊班狗

五大訴求 缺一不可
仲有個獨立調查委員會信唔信得過都成問題

冇真普選ge獨立調查根本廢ge
同律政司岩夾埋，入最輕罪，之前都係啦

啱啱先派咗一人一支棍

收皮啦
你去食條襲警傷人縱火罪再講

唔得就制裁香港

721唔見人

回應兩大訴求即升2000 點

436點 屌你做市做到

Scmp次次都獨家
五大訴求 缺一不可呀

唔好發夢啦
幫建制拉票咋

721 831

好大盤冷水

點組成先....
球証旁証球員觀眾都係我既人...

人地就係用傳媒機睇
Bloomberg 彭博通訊社呀

希望唔好只係雷聲大...

佢係用黎停美國的《香港民主主及人權法案》咋！你真係以為佢會放棄奴役港人咩？

一日未有真民主
一日唔會放過政府
今次你冇得同我地架fc鬥
2019已經燃點左香港人嘅希望
一炮過拎撚返哂

只要換左個律政司, 落台前or新上任既承諾全部唔起訴就 ok
777只係話告唔告唔係佢話事係律政司話事

點撚解今日咁多 fake news 呀屌

查完，政府都可以唔做野
到時都唔知幾多人抽後算賬

推張建宗做特首 場運動就真係失敗啦 ！！

7月所寫嘅劇本 係時候中幾項了

Fake news造市

日日傳下 fake news 個市又可以升

Btw 唔好挽啦！叫納粹查自己軍隊，人唔笑狗都吠

屌 啦 又係監警會

仆街林鄭唔會搞 獨立調查呀屌

但咁做會同時間放過721白衣人同埋其他藍刀手

唔駛信林鄭，條友係想攬炒
大陸俾得order撤回，除左雙普選其他都可以做，係林鄭企硬

講兩句你估而家香港人會收貨呀?
我要真．普選呀, 如果唔係十一同你玩大佢.

小心炒車

Fake news都做市 幫人走貨？

釋放所義士先

傳姐 一開波都覺得假假地

Fake news

咁就要睇班官夠唔夠快手告晒呢班condom先喇, 點處理交番比班官諗, 出咁多糧唔係搞唔掂下話

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

915 見！我家母深藍轉淺黃想帶佢遊行感受香港團結

915呀 又冇人講

入面啲人係咩人先得架

林奠 : 設獨立小組調查..................................暴動背後大台

喂阿哥，你夠膽講前線無縱過火？
斷正要負上法律責任好合理呀

最後只會得幾個condom唔會查武警
睇721有幾多個落charge嘅condom

屌，講撚到一定會成立咁

成立又點？
今時今日仲信支共
雖然唔係今次主旨
但除左獨立，大家認為有其他出路咩
2047咪又係一國一制

查到殺左廿幾個義士同家屬咩
咪又係求鳩其捉幾個朱經緯出黎際下旗

主席梁振英 副主席何妖？

暴動定性似啲下話，順便犧牲律政司

我唔信！
四點咁耐都未到呀？

可能因為成立獨立會，班狗唔鐘意，所以唔開記招
林鄭怕9月15又多人上街

所以咁急派警棍？🤔

9成9係真相調查委員會, 然後委任清一色共狗入去, 主要調查示威者行為

傳？

其實睇左咁多個rumors. 冇一個係講成立獨立調查委員會
只得呢個post.

無雙普選, 我地好多戰友智俾人清算, 白色恐怖繼續黎到, 一定唔可以退

記撚住 要缺一不可

Scmp記者話冇呢單野

點都似呢個先，我諗其他個三個要再努力下

入面清一色保皇狗

而家已經2點半 傳媒仲未收到政府通知 多數fuck news

上面都係呢種SCMP既圖爆出黎結果流料黎

華爾街狼人check左係fake news

回應立即進行雙真普選

I think 撤回暴動...定義..
因為撤唔撤冇分別.

逐樣逐樣想磨滅香港人心智

成咩立呀
休班都有警棍，打多兩棍添呀

fake ar!!!!!

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
求幫推 求share

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

獨立藍絲委員會下化

一定唔係啦，個個咩真相唔知乜9會咋?

Anyway, 五大訴求 缺一不可

唔好亂帶風向喇.
而家SCMP Twitter 話冇消息. 分分鐘又唔知點解造市升400點.

唔好妥協呀
我地都會開始俾人大清算

解散呀 重組呀
唔撚要你個全部自己人既調查會

係乜撚罪都唔告呀

屌你！

冇讓步空間呀仆街

五大訴求 缺一不可係口號黎架？

你當義士condom 呀？

wow 係嘅話太陽西邊升起

搵個紅底做主席

曬氣啦 一定唔會
同埋一定要 釋放所有義士

邊會咁順攤丫！就算政府成立咗，人選係咩人呀？！ 同埋能力範圍係咩呀？權力呢？

係先算啦

不了

同埋佢最多都係話 唔示威啦平靜 先會成立

收到

大家清場啲啦

中共保班狗呀

大家依排成日比 fake news 搞到亂曬

係咪其實係呢個咋

特赦所有警犬

自己人

痴線 其實最緊要就係釋放所有義士呢一樣

唔好推啦，琴日先出招文革熱線
個風都唔係今日跪

SCMP 出埋 fake news 了

咪又係放d自己友

跪低都要製裁佢哋佢哋仍然要落地獄

袋住先獨立調查委員會？

重新暴亂定性有幾難啫

Popo取消今日記者會

可能宣布緊急法啦

可能宣佈畀何委做總統添呀

Sorry, 五大訴求、缺一不可

而家先開個獨立調查委員會，緊係有一堆dark rules啦。唔通整個委員會黎自爆咩

獨立調查搵要抽籤抽人入去查好似陪審團咁
每人大學grad嘅都有機會要去做一季 每星期返一兩日

否則 叫咩獨立

重要嘅係委員會人選

乜新訴求唔係解散警隊咩

擠牙膏有撚用咩
五大訴求 缺一不可

SCMP係Alibaba買咗
可能有人想自己散貨亂吹水

唔信囉

似呢個政府會做ge事

可能老解入城呢

拎返一百幾十件渣滓遊街示眾再講啦。

Five demands, not one less

Five demands Not one less

解散警隊！！！！！

你好天真

中共係寧願死都會保班狗 清醒啲啦香港人

五大訴求，缺一不可

fake news 咪再傳啦

唔好打咁多飛機啦 傷身

無定性暴動，但告暴動罪噃。

假

邊爭取邊監察，獨立調查委員會要有成效先有得講

fake news 又傳遍連登

都要睇下有咩委員。。。

林志偉做首席大將軍？

肯定又自己人

Sor 成立獨立調查委員會係6 7月個陣既訴求 而家9月轉左喇

取消晒警察宿舍啦

其實係班狗官想做市，然後拎錢走佬

傳你老母咩

SCMP denies false rumour that Hong Kong government will respond to another protest demand
Claims that SCMP reported an announcement is due at 4pm are false

收皮啦 五大訴求呀

如果政府答應呢個訴求
但係入面係自己人
咁點算

重組警隊啊

樓市GoGoGo

Scmp澄清咗無出過呢單新聞

Scmp澄清咗，
樓主啲source點得嚟

一個大學畢業生 點會申請到公屋

又一假利民政策 學生繼續上街

鼠王芬做律政司

拖我地一年半載，之後判幾個月/on9 社會服務令，
我地手足就判5年到十年，屌你咩！！

起公屋比果150隻呀

姐姐就做返保安局局長

等我以為真

造市?

Day one ：開file
Day two：無可疑close file
Day three： loop

垃圾桶要繼續做返垃圾桶得啦

都有機，誠誠剛剛先話網開一面。

未算太遲
遲就梗

屌你 成日造市

五大訴求！缺一不可！
否則十月一日，全軍進攻！！！

唔使推，scmp否認咗

要成立： 酷刑罰行公審委員會

有閪用咩
成立委員會
但背後就界嚴
照dq候選人

依家有都已經冇乜用，睇撚死佢全部都係自己人
查出嚟話黑警冇濫權，唔通又要收貨

宣布成立獨立調查委員會
由湯渣領導

會唔會又立法會 動議 成立獨立調查委員會

可能10年

唔係真係咁怕首國歌下話

假獨立調查委員會

831同新屋領手足去左邊????

any source?

唔拉返一萬五千個死黑警去坐監/ 返上大灣區, 唔好話自己係獨立調查
食你老母個屎

技術上黎講bull flags，今日有咁嘅升幅唔算出奇。但有冇人偷步炒消息就難講啲

無可能 之前撤回未到12點已經全香港都知
而家點會無人知得SCMP有風傳下

就算成立獨立調查委員會，都要睇係邊個帶領

Fake News. 可以由佢沉

fake new la

SCMP denies false rumour that Hong Kong government will respond to another protest demand

造市

好在係假,幾驚你應承
支持林奠媽媽企硬直到美國條例過

4點popo會取消左
但似fake news 多D

所以咪樓市gogogo囉
樓本房屋供應無多到

當中又有一兩塊地比地產商炒

yes, should be

屌未有係自己人查自己人

香港人屌足三個月無反應
美國佬一星期嚇到仆街

係咪驚法案通過？
軟硬兼施，一路加強警力，一路表面讓步？

監警會2.0

睇黎真係好驚美國條例影響到自己副身家

即係手足幫你坐十年好合理

無人知係咪fake news

Fake

咪再推啲假新聞上去

p牌推唔到 可唔可以幫手推
【文宣】推比外國人睇 Twitter Reddit見

唔好幫幫聲。
呢個運動無大台，每人都係為自己爭取緊
同樣地每人都要為自己既行為負責

mola mola

SCMP denies publishing report that Hong Kong government will respond to another protest demand
・Claims that SCMP reported an announcement is due at 4pm are false

A report attributed to the South China Morning Post claiming that the Hong Kong government will respond to another demand by protesters at 4pm on Wednesday is patently false.
The Post has not published any such report.

SCMP已澄清，勿推Fake news

南華早報SCMP出咗聲明否認政府將於下午4點記者會再作讓步傳聞

「正視聽」逐點反駁高級五毛龍蝦秋田犬話iPhone有後門

信佢老味

hk01 講先信la

岩，每個人都要為自己行為負責。
但個啲係你手足，點都唔可以割

件事有d鬼鬼地
尋日吹風話今日有恐襲
黑警取消記者會
跟住又話4點有柒婆回應訴求？
我就唔多信啦
係咪柒婆諗住出嚟講野點火
夜晚引多d人出嚟
跟住d鬼就扮示威者周圍做無差別攻擊
之後定性為恐襲
出緊急法出解放軍收你皮
唔好話我諗得咁灰
過咗呢3個月我覺得柒婆無野做唔出

毛ee開記招，呢頭話要讓步。證明咩？大家明啦！

唔信政府

一定有啦

假新聞

如果係既話我一年唔打j

你咁講, 唔使講啦
五大訴求都可以條條hea 9你架, 唔告你暴動未告係非法集結+襲警LO
放曬D義士都可以突然一夜間將佢地消失曬架啦
諗野正面D好唔好?

唔識英文？根本無隻字同獨立調查有關。

估計獨立調查委員會應該唔會係佢把口聽到
可能成立一個濕鳩小組去查

各位準備網上Twitter輿論，因為鬼佬會覺得我哋又贏，要佢哋繼續支持唔可以少人

唔要委員會呀
要香港人權及民主法案！
雙普選再獨立調查委員會！

而家俾人見到個畫面係
唔成立又話唔成立，到成立又嫌呢樣嫌嗰樣

其實係咪當初個訴求起撚錯咗？

冇人話要割，但犯法要負責任都好正常，俾人拉到算佢唔好彩

講嘢咁荒涼都有？比人拉到又比人入到罪係因為你班人係出面辦事不力

無代表性獨立調查委員會

睇吓個「獨立」委員會有幾「獨」先啦

如果真係有獨立調查委員會 + 完全撒回 我估計起碼成場運動都會弱左6,7成

唔係話想放棄義士, 但係如果要鋤班黑警
就唔可以俾政府/藍絲有反擊
例如: 點解我地要釋放哂示威者, 但係要嚴懲黑警 等等

真正要做既係確保呢個獨立調查真係公平中立
無論義士 定係 黑警都要上法庭接受裁決

當然講就容易, 係而家咁極權既社會係咪真係有絕對公平公正無人敢寫包單

被起訴 =/= 入到罪

我屌你老味呀？！無手足送左中喇屌你！忘恩負義！

612冇前線 條例就過左 齋係呢點已經幫左成個香港
唔好話前線縱火有冇罪應唔應該負責任 就算前線殺撚左隻狗我都覺得冇問題

個會咩組成,有咩權力先
同埋五大訴求,缺一不可啊dnlm

agger

612 成功既地方只係阻止到班議員進入立法會，實際上大口狗係可以出notice 改係第二度開會
真正令林鄭暫緩既係Rubio 提出條bill，唔係因為班衝衝子

自己人查自己人？不了

5大訴求 缺一不可！
一日唔全面改革社會體制
無論幾多門面功夫都只係粉飾

其實佢會唔會自己買好多

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

fake, don't push

余黎青萍出任調員會主席呀嘛，不了

我覺得唔會, 琴日先出單買一萬碌伸縮警棍，今日會話調查差佬?

狗棍係狗房自己揸主意，可能無經淋病

推

唔信，一定係林鄭先落台，再到獨立調查。

黑警死全家！

係真係全家都要死！

就算係都係求其搵啲人黎祭旗

獨立調查委員會 但入面全部係佢既人

宣布接受攬炒這一訴求

笑而不語

獨立親政府人士組成

啲狗就黎變做condom仲出街亂咁吠

真雙普選先收貨

借一借位，岩岩見有個叫「光復香港」既fb page
內容好藍。 大家要睇一下。

攞黎樣衰, 柒得佢

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

哦，分分鐘爆眼少女單野班狗冇辦法撐啦！！就搵人制旗！！

係，一早就應該要講解散再重組警隊
只係咁講會俾人鬧做熱狗

嘩你個陷家產
人地幫緊你爭取就話人始終犯左法
咁逃犯條例過左你係咪又支持送中？
屌你老母臭閪

冇消息

scmp好似縮沙

炒咗車啦，今日出嚟講搵地咋

宣佈未呀

Fake news.

SCMP 話無出過呢單野。

咪尻吹

4點喇喎

Mo wor

啲英文好難令人相信

已經唔相信有公平公正的調查

凌晨四點？

結果？

如果扮成立獨立調查委員會 拉咗一派先 剩返唔收貨嗰派就被孤立 被打得仲勁 同埋依單嘢三個月都仲未完 分分鐘查十年八年 到時香港都變新彊了

又一齊係流浮山黎緊？

解散犬隊先接受！

哦

上次撤回都話4點但最後係5點定6點

不過我哋宜家要嘅係解散重組警隊，唔係要由親中奶共人士組成嘅獨立調查委員會

10月1都會拆鳩你紅旗。

成立又如何 毫無實質作用...仲有球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，點同我打呀 ...

55

咁就要受審？
左膠得你
涼薄軍師
過左送中 到時犯左法都係犯法
咁大個人都唔知咩叫公義係到懶清高
你呢種和理非最好死全家再告暴動罪

睇嚟政府真係好怕

控罪 =/= 告得入
告都唔告變相承認佢地有特權，即係而家班狗咁

好似南丫島事件咁

成立秘密警察 負責獨立調查警察

東廠 西廠 內廠

?

你份人真係懶清高既極點
你係地鐵有無講過粗口 人生有無試過衝紅燈？
你唔告自己既？法律一定係絕對公義？
一句 有人想殺你 有人救左你但錯手殺左人
你係咪支持佢坐監？

車毁人亡